再有小學生為香港走上街頭

香港欠咗你哋

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

連登之前日日屌97後出世 = 大陸人蝗囝蝗囡

林鄭一早connect咗連登仔同00後真香港人

佢哋全部冇大人同行㗎，有咩事點算

諗起自己小學對政治一無所知依家真係好慚愧

諗吓自己喺呢個年紀做緊乜

屌你老母呀林鄭

香港政府唔配有呢班咁有heart嘅後生仔女

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多謝大J啊

仆街唔遮樣

想當年做小學生嘅時候
仲係on99咁係電腦打緊小朋友齊打交
但依加班小學生就被逼出黎打香城online

都係影背面

睇見個比卡超袋。。。好心噏！呢個年紀應該係捉精靈而唔係食催淚彈

我估應該因為屋企人係藍先要自己出嚟

希望係有大人陪同，如果唔係有事好危險

各位星期三見！

仲記得被人除哂衫凌辱個位女手足既同我入黎！！！

828公海傳送門

香港人醒吓啦

冇㗎，單拖

睇見都好心痛

係咪想姐姐喊死呀

大J要呼籲小學生唔好再出嚟了，社會狀況只會越嚟越危險

睇卡通，打機打波游水

小朋友的眼睛比好多大人更雪亮

打嘅機變咗香城Online

睇到姨姨好想喊
想像唔到如果第時自己d仔女好似佢地會點
仲咁細個就要行出黎就算唔係佢老母見到都會好擔心
佢地老豆老母去左邊嫁點解唔陪佢地一齊出黎

小朋友交比哥哥姐姐啦

唉

九月一日開始，逢星期六日，塞爆機場交通！

紅色啡色頭髮 話小學太誇張

小學生connect，以前誤會佢地日日玩minecraft同電腦，叻仔呀今次

Sorry噤錯負皮，好心酸

小朋友

721

絲打做乜叫到自己咁老
如果佢哋老豆老母係黃就老閪都陪佢哋出嚟
九成九係藍絲先唔撐佢哋，攪到佢哋單拖

求下你地唔好上咁前
你地係香港既希望

Pikachu 袋一定係
你中學仲夠唔夠膽咩卡通背囊

係佢嘅年紀我睇住巴勒斯坦人對抗以色列。

咁嘅畫面居然今日香港見到，政府知唔知醜？

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去！

係咪應該更加要為香港而戰？

皮卡超

我對佢地黎講已經做到姨姨
呢d老豆老母真係要再教育連10歲小朋友都明既野佢地都可以唔明
希望佢地父母唔會好似荃灣個巴打咁出事個老母先由藍轉做中立

李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」

我十二歲仲睇緊 T-series 咋

點解睇TVB成長既呢一代
（冇機會接觸ATV同普世價值）
都會識得分是非黑白

屌，講咁多！佢地都上場！你地呢班大人呢？
喂？係街上面就call極唔見人！

係，不過責任不在佢哋，佢哋應該係被保護嘅一羣

佢地會唔會餓親架？
心痛到姨姨不行了

,

呢啲大是大非嘅時候仲做中立撚又係仆街

仆街政府
迫到小學生都要出黎

哭左

生於亂世，有種責任

分化撚
為香港民主自由而戰嘅就係自己人 不分年齡國藉
以家啲分化撚重用埋啲咁低端嘅技量

仲要香港土生土長都俾人屌埋一份

有咩事就捉埋大人囉

下次有手足見到班小朋友上前線，唔該大家拉佢哋去最後，唔想佢哋受傷，有咩我哋黎頂

不過咁諗 香港咁既環境都可以breed 到一代咁叻既小朋友真係好勁

直程要全程睇實佢哋啦

我都係咁話
佢對中小學同學仔既影響力真係唔細
不過大j哥哥，我希望你勸下班小朋友唔好企咁前，有乜事第一時間跑走

之後有車cam片錄倒班小學生嘅日常對話已經係屌黑警
00後係最值得被珍惜的一羣

見到就想喊，仲咩住個比卡超袋。。。。。。。一臉稚氣、感到好慚愧

10歲童獨自出席集會：望政府回應訴求 社工：若被捕警可申保護令

不割不分

The greatest generation

琴日都有小學生偽裝黑警

唔小心負評咗

只有大力推

03 有上過街嘅
07/08 再爭取都唔得
14最後落閘
到今年19
爭取普選根本冇停過, 每個人都作為時代見證

大J都connect埋

普教中開始已經淪陷
好多仆街仔喺香港土生土長，日常生活都要用蝗語溝通

以前細個仲走去慶回歸, 諗起都 on9

以前北京奧運
睇見個開幕典禮竟然覺得自豪
高登仲推爆N個po

官涼冷氣，前線受苦
警察齊齊抗命拒當奴，保正義，護法治

出賣母語（廣東話）畀TVB
反而令克勤有機會鍛練普通話 因禍得福

北京北角

唔好咁啦

好痛心
所以一定罷課.

應該呼籲家長陪同小學生出嚟 保護孩子

好過好多大人...

好驚家長被狗咬就冇人保護倒細路仔

其實小學既佢地何嘗唔係對政治一冇所知 同一個唔知乜係人權既人上街支持人權冇分別

點會唔知你見哋整啲文宣其實好有心思

痴線社會

小學生 自己 企出來

大人 831 出來

新一代 上網 少睇tbb
係廢老 睇住放飯

到底香港發生咩事
啲廢佬再郁手真係斷手斷腳就得

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

唔太認為小學生對真普選 法治 同引導條例有全面同透切既理解
小學生寫既文未有議論文 口試既小組討論都未有時事內容
唔係個個既 大部分小學生未有政治認知 基本既民主 法治 或者公義概念未完全建立

我上司話呢班小暴徒搞亂香港
點解警察咁仁慈唔殺左呢班人

Want quit ar diu

覺得欠咗佢就走上街頭支持佢

所以今次搞唔掂
如果仲有下次既話
幼稚園都要出埋黎

好心痛、好慚愧⋯我果陣只識睇電視⋯食零食⋯

如果今次贏左 香港人拎返個主權
未來十年 二十年既發展 亞洲唔會有國家夠香港黎
香港既黃金一代真係好叻

up

依班父母可能係純香港人，教得好，你又咪分化啦。

大事大非
只要係人就會行出黎

唔好咁講 如果呢劑嘢係我哋當年爆都一樣會走出嚟

最主要要保護佢哋，每一個都係我哋同路人

小朋友對唔住

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

又放催淚蛋，狗啲蛋都冇咁勁

我嗰期有問frd 去唔去解放軍軍營開放日
好彩太遠冇人so 我

催淚

同意
不過打好依家同埋技倆

請尊重連登
謝謝

嘩屌
你係長崎涼美？

濾罐未啪實

以你所講有一半唔係人

唔洗你班教肉局教畜講！
而加既中小學生都識上網睇啦
自由之火，會不斷延續！

學校識做啦大家

嗰陣我都未上高登

但咁細係咪應該保護佢，叫佢唔好企咁前

唔好話小學，我中學果時都係政治冷感連泛民係咩都唔知
通識考試仲話佢地成日拉布阻住社會發展

只要用故事形式同佢哋講就會明
以前放學入ICU都會用選班長嘅故事講咩叫普選

+1

好清楚

都真既
教育電視好少呢方面既concept

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

辛苦曬

應該話小學係一個人治既制度 要小學生明法治同民主要傳統方法外既教導

個人追求夢想
都會比80％人勸阻 10％冷眼恥笑 8％人靜觀
只有1％支持 1％人堅持
屋企人 朋友 同事大部份都未必係支持你
因為佢地正正係自己唔敢做
佢地亦想用自己諗法去諗你

唯有堅持到最後的人 先有資格實現夢想

所有巴打都係同路人 我地會同你一齊行

覺得心灰果陣可以搵我地/ 香港第一個Motivational Speaker Brian Cha 佢一直好支持我地 仲成日走到好前
希望幫到大家

明天有義士再審係頂！
(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

cls香港

月心良苦
Connect哂全香港人
黑警落地獄

好撚心痛

屌你老母林鄭，屌你老母死黑警

多謝弟弟

連儂孩

好漸愧
上星期冇出黎